FRESH GRAD 年尾/年頭轉工討論區

文科GRAD , 8月先揾工, 因為急是但揾左份細公司
得13K 仲講到明過左試用期唔會加人工
好處係返工真係好HEA,
但想做人有返D目標,想揾返D有少少sales target既工
依家揾緊education consultant...

各位巴打有無轉工既諗頭?

我11月先揾到
唔敢唔撈喇，好地地做返1-2年啦

逗埋利是先走 咪撚蝕俾佢

我都是咁諗